「淆底撚」聽日就知背無得升職

是咁的，我空降左去公司分陀做第二把交椅&開荒牛幾年，掛名好心上司想將分陀比哂我，想日過董事會就知結果.......
好撚淆啊

十卜你呀ching

多謝你啊

升到會唔會請全連登食m記

咩公司黎

NGO

升左都請唔起全連登掛